覺唔覺得第三次世界大戰好可能就快爆發

論述？論據？

吓？開始左啦

問下覺唔覺姐= =

心水清

其實當你2040回頭睇2019年
好有可能會教
2019年中國與美國進行世界第二次冷戰
內容係雙方不停加關稅

轉咗方式打 如果好似以前咁槍林彈雨 就兩敗俱傷 冇乜意思

係 就快爆發
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
不過係樓主啲中二病

打緊啦已經 2020年已經唔再用實彈 係打緊生化病毒戰

？？我升中四啦喎🧐

記得要努力讀書考好會考

又比假希望連登仔
維持佢地既生存意志

點會打啊？咁多globalist

打緊喇 不過唔係真槍實彈

你讀history都要講遠因近因導火線架

全部globalist當叛國罪拉去充軍／勞改

[更新版]到底大家撐唔撐港台